有六人因月初民主派大搜捕被美國制裁

U.S. set to announce new sanctions on six individuals linked to Hong Kong mass arrests: sources | Reuters

出現金過世

過兩日又拉人出氣
好似坐音樂椅

之前人大副委員都中

今次仲有咩大熱人選

正啦，又有人代佢供完層樓

一人讓一步啦唉

你張圖仲悶

你美國後退一步 中共行前兩步

只要美國唔好再用白人至上主義眼光歧視中國人就乜事都無
俾侵搞左咁耐，起碼美國應該出善意退後一步先
美國退後一步 中國一定都會退後一步
床頭打交床尾和

李克強、栗戰書、汪洋、王滬寧、趙樂際、韓正

我見到譚耀X個名